可唔可以醒小小，唔好再copy港共d新聞上黎，之後幫佢地做大佢

thanks